# Игра "Жизнь"

Реализовать игру "Жизнь" Конвея.

### Реализация

Сделано с использованием PySFML (для графики), требует особой подготовки перед запуском.

Установите PySFML из исходников
`
https://github.com/intjelic/python-sfml
`
и запускайте.
